（台慶）今晚睇唔睇tbb?

睇你點睇？

睇=
唔睇=

咩嚟？

不嬲都唔睇